Тестовое​ ​задание​ ​программист​ ​игровой​ ​логики​ ​C#​ (Unity)  
- Задача​ ​ 1:
Реализовать​​ строковый​ ​ калькулятор,​ ​ который:
1. Выполняет операции сложения, вычитания, умножения и деления над целыми и дробными числами.
2. Правильно​ определяет​ ​ порядок​ ​ вычисления​ ​ при​ ​ использовании​ ​ скобок.
3. Проверяет​​ правильность​ ​ входной​ ​ строки​ ​ и​ в​ случае​ ​ ошибки,​​ сообщает​ ​ об​ ​ этом.
4. Работает​​ из​ ​ командной​ ​ строки.
- Задача​ ​ 2:  
Написать​ ​ класс​ ​MyList<T>,​​ который​ реализует​​ интерфейс​​ IList<T>
